Documento gerado sob autenticação Nº AVB.648.330.FQ4, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10527                  de  25/11/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°88175,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do Quadro de  Pessoal  desta  Universidade,  ARLEI  SANDER DAMO (Siape:  1545172 ),   para
substituir   EMERSON ALESSANDRO GIUMBELLI (Siape: 1361480 ), Coordenador do PPG em Antropologia
Social, Código FUC, em seu afastamento do país, no período de 27/11/2019 a 01/12/2019, com o decorrente
pagamento das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
